Google宣佈終止港共機構data request

缺貨呀

PUSH

幾時肯定utube啲黨安法廣告??
幾時肯正視黃標問題??

等睇特區政府block Google

國公法告Google啦，屌

港共反制未？

正視內部員工問題la

基本法腐乳

扮黃

如果港共叫d 四五線大陸城市拎？ 惠州問會唔會俾

香港成為逃犯天堂

上帝果然冇呃777 天堂果然留咗個位畀佢

林鄭政府快啲做嘢反制啦，
效法上面將Google逐出香港

趁仲有得用google 快上啦

一早要啦屌

google係中國有生意咩

即係政府組織唔用得google?

作為google教徒歡迎呢單消息
不過YouTube幾時先改邪歸正呀屌

即係政府組織問佢拎用戶資料、traffic等等都唔會覆

記得有喺支那搞ai

攪撚掂黃CHANNEL立亂俾人黃標先好扮反共喇屌你老母

違反港安法
香港google全部同我拉曬去送中審

早知買定幾批花生，有得抄

今時今日喺兒登見到正字先係新聞

都係果句
你炒撚晒班共諜員工先再講野啦

真 搞掂香港youtube班支那狗先啦

大陸反制，全面停用安卓系統

Google notified Hong Kong police on Thursday that it would instead direct officials to pursue any requests for data through a Mutual Legal Assistance Treaty with the United States, a cumbersome process in which requests are routed through the Justice Department and that can take weeks or months.

玩程序，拋返比美國政府

真心問句
全部成立邊到有位安置！？
唔好答埋d廢話送上大陸

邱局長: 基本法賦與, Google 無權單方面終止 ...

Don't be evil

搞埋YOUTUBE班陷家產啦唔該

香檳要入多啲貨了

搞搞YouTube先啦

大佬頂住

Google這是錯誤的, 是搬石頭打自已的腳

建議GOOGLE盡快修正錯誤

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Android?
server provider?
AI
我估係呢啲，應該仲有啲B2B

你估icould咩